求幫拖

一切都太過份，過份到令人髮指！
我只係一個普通和理非作為一個平民，我覺得，可以從文宣方向，話俾呢班「香港警渣」知，法律暫時制裁唔到你哋，但市民會以自己方式制裁你班仆街。

我哋做左兩個sticker，「不歡迎警察及其家屬消費」及「無搜查令，警察過主」，目的係令狗警及其家屬，喺社區徹底被孤立。Sticker想喺18區食肆及商店逐間派發，我真係需要大量義工，逐戶派發，一D大區如沙田、大埔、銅鑼灣，可能需要超過10名義工。唔期望大型連鎖店會貼，所以目標會係一D街坊商場、小店、茶餐廳之類～基於安全，希望每次出動派發、遊說唔好落單，兩個人～一男一女最perfect！如果你同意以上做法，懇請tg我， 求幫拖。